3月31日怒屌澳職揮手區

留定名先

小妹

屌咩好

成功

買大

奸狡的小鬼不准光顧
只准乖乖參觀寶庫
魔法咕嚕咕

希望今日有得改走中間2個字

頭場澳職

我估3球細

即係大

lm

-1得嗎？

贏多啲好巴打

所以我都係用2.5算

頭場角細100%

開工
再會

冇人玩角

How you see

今日d角幾難買

足水先入

我鳩嗡 唔好比膠我

似乎不買盤了

搏佢快手刷，買s仲好

你要咩呀愛人

2.5得1.38

唔會同大師同路

我都要你ky bb

咁你唔洗賭喱場了

Kayan 半細要gun [black]對家[/black]

我仲真係上去搵句野邊個講

Kayan 只係我隻兵

我都係

痴線你傻架 ？
ky正咁多

賤女人

why not both

你渣白咭架？ 覆診未

你又想跟我亂纏 ？

如果我要睇醫生
你應該係睇黎都冇用

你地吹水吹左幾多個post

走啦你

挽留定先

真.日記

咁買算了💨

😂😂😂

長頭草

open tg lah

哦。

實gel撚死你

你買左咩？

今晚啲角幾正路

-1

通常咁樣都豬到

⋯⋯

澳假無人買盤？
我就買左

正路

流浮又short左？

⋯⋯⋯⋯

有大師加持

好慘，唔識賭了

可能落到平半低水呢

大注左啦

哈路

你真係好多本

今日都係唔賭了 感覺會比人斬到一頸血

cfu又嬲我🙄

諗緊半細定全細

玩左幾粒鐘電話鳥

不要再說星期三

玩fifa 做世界第一算

世界第一 打怪物

其實好驚澳假 最鐘意上半場幾球 下半場綠化帶

半場客

唉 一唱喱守歌就諗起一個人

😒😒😒😒😒😒😒😒
我無記錯好似係的秘密

超人？

是kaki嗎？

2.5 3.5 加一注 加多注

咁多人買角大 好似有d危

唔係大細波多d咩

鳩估
柏g 盤

今朝淨係食左隻蛋 好肚餓 忍唔住了

家陣d女人好花心

😒😒😒

都係馮盈盈好

盧之歌

有冇大衞歌

澳職入4球我就死全家介賭

咁入5球...

有無人支持呀duck

全世界都想我死

你作咪有
果時搞一隻盧神歌要300-400

想 今場大唔大波

好悶。。。
蛇下食支煙先

2.5

Hi 巴打 小弟強勢回歸

好想回歸 冇本

之前休息都心郁郁好想買波 但係戶口冇錢
過咗個幾禮拜 依家出左糧 錢都冇咩興趣入
咁係咪戒咗賭啦

可唔可以分享下睇其他盤口咩公司最好 係咪有啲main盤有啲main大細

恭喜

我今日可能會做燈神

識d野

cut埋戶口除根

新手留名

利記 易勝博

可唔可以唔好屠cfu

Gun

有人叫我咁做...
唔屠佢屠邊個

咁貴

唔好督佢出尼⋯

唔賭最好
贏過就有癮

得我唔識

有冇人可以幫我決定 買角球定買盤好

買哂

鳩up下 咁你呢？

之前贏左千零銀 拎完出黎 輸埋淨低個d 今日又入返200 推爆佢

好想買柏g

角球玩走地好似好啲

新po lm

ky玩唔玩走地？

應該

一開頭連2c就封街

半細有冇同路

咁買s咪得

駁唔到
不過想買11.5

死人妖

禮貌小小好喎ching

報警拉你架

依度有冇人想要珀斯？

想G

咬我牙

me

今日可以跟你地買波啦

但睇盤好似麻麻地
雖然賽事對珀斯好緊要

世正姐姐買咩

大戶

暫時都係咁

肏你架

未知呀~岩岩醒起今日好似有波買所以上黎睇下你地買咩

初盤對住無信心？
咁邊個對住尾盤？

10/02/2017 5:0 (3:0)

上個半月打完嬴5:0 , 今日都仲有平手盤你買?

我要主啦

我all in 了

全世界都想我死

流浮獨贏@99.0

買1蚊吉儀

加粒糖

無人性架

半細冇同路？

屌過咗站

🚬last day的辛酸

愛情是一道傷口 我們各自苦痛

泳巴幾點出水

別說了 好唔開心

留返幾百玩走地？

過咗12點就第朝

做咩呀？

今日呢個天氣聽天灰簡直係自殺。。

我睇係ttg 4 , 未學識睇尾盤
但今場呀德踢風流波唔識估了

Gchi

cfu今場唔買角

我搞不懂 我們的愛怎麼了

yau mo ching sick song

其實2邊都踢風流波

明年今日？

小注怡情

柏g求和 返主場再追分又得，得咗

nonono

She

yes!!!!!!

明年今日都講得出

借緊財仔all in

盧盧

唔sick啲mk歌

想借幾多

告白汽球 真係幾sweet

係

淫盧

有人唱比你聽仲sweet

霉西好似無出呢場？

人地主力玩英超嫁

sing to me ok?

我懷疑有個學生暗戀我🤔

我

告白汽球正 好有feel 姐倫粉

有番波賭精神左

你說你有點難追 想讓我知難而退

可以買起樓g

想g詳情

只係一日冇波屌 個個連阿德都狗衝去買

想做你學生

禮物不需挑最貴

公主講呢句就一個二個 我我我

我講呢句就一定叫我食屎😒

希望今日唔洗屌你老母

上癮了

擁有你就擁有全世界

你未講都想叫你食

屌佢老豆

好似全世界柏g

想做你隻🐎

出面有d轉緊平半了

kaki

打爆你

馬名係乜？

炸魚

yes?

熱氣呀

流浮

親愛的 愛上你 從那天起

好好笑
一起步 流浮應聲彈出

盤係死既，波就係人踢既，贏就係我既

為你封麥 只唱你愛

你班撚屌同我聽住

我都係度呢場平手，無睇賠率

1蚊吉儀

我贏撚硬

户口得200 點買好

跟詠巴買盤

星期日你隻馬50w150p

你地有無諗過如果我有一日真係針左，呢個po會變成點

你買咩？

上次大師同我同路輕鬆贏

小左個痴線佬

唉 沉船了

邊條女?

莫雷拉

呢個po終於正常

有冇手足一樣

要角細算 唔識賭盤

珀g大船？

可唔可以唔好買我對家

但阿德落飛 似阿德大d

睇咁多家都係阿德落緊飛

明明佢係隔離課室
成日行過黎同我講無聊野
又專登過黎同我講hello 再見

買角仔同大波波算

我唔買盤

Me too

want g

同你對我就針

隻船大撚到 想買角細了

上次都係咁 最後輸五粒蛋

澳假劇本

咁你買咩，我未買
我寧願skip

其實真係唔洗度波 跟人已經夠

cfu出角大？

我有度架 不過毒水都係r下有同路人

屌

點解屌既?
T-MAC係邊位?

簡而精

覺得要開大波波了

訓身跟左樓主 tmac 還我血汁錢

ky check check v7 thx

半場1:0,完場1:2 岩岩好3.5S

還我血汗錢

頂實啦屌你老母

出未

tmac: 屌你老母 依家踢波呀唔係打nba呀

Tmac 係打nba的

開波1分鐘，t-mac:快啲完場喇屌你老母

好人黎 好落力睇波架

開波5分鐘 反cup呀屌你老母

我屌既意思係 賠咁少
點解唔博

開波50秒 已經嗌緊反cup

ok sorry

....大家咁睇我

唔好理佢地

情趣黎啦

準備開波了

另一類實力

岩岩訓醒就開波

西西

買乜好呢 好糾結
得200

gun

多你4.9

客有冇同路

賽馬日你騎好啲拎獎金好過啦

最後幾分鐘先買

我都係得200..
決定跟樓g 買盤

好緊張

Gun樓主得

因一般人

跟你角好冇？

即場角

落雨唔開針

唔好 唔係好熟

我跟你

樓g出咩

詠巴48分啦

天下起雨了 人是不快樂

但外圍轉晒, 所以我都係SKIP 盤算了

咁算

客盤回飛

痴巴出客。。。

落到1.71

同路

半場1:0 全場1:2

想屌半和

講笑姐 希望今場可以收錢

可唔可以幫我屌埋2.5s

有得屌角了

留錢玩即場

btw 大家好 我上水了

喱鋪輸左做雞都唔掂

跟我主客 輕鬆22倍

想睇tmac屌波

開波未

🙎‍♂️🦆❤️💎🉐🗡💦

屌老母

阿德阿德一定得

又傾劇本

Allin買大

味即係買角

得200係特別慬慎🤤

上緊堂難屌左少少

好興奮 再次有球賽

唉屌 做緊野買唔到

你唔比我買主客和既

2.5開硬咩得1.36
想要細

1.001

鬧me

我就買反cup

你話唔熟

SAM要入球大

cccccccccccc

仲未開波喎 點好呢

又遲開波--

GCHI你買反CUP

占要主 ？

出水
pussy

有角未

無入球有20倍

Sam要主同大

9估客fg

爽 全對

節奏好慢

角球

算快wo

你買左客咩？

角呢

一開波就無左2.5

角大jumped

唔好刷住
等緊11.5足水

唔好咁講

等10.5足水就入角大

慢慢踢唔該

HI

全場0:2派2個 中先留

allin左11.5 @2.02

Lm

角

hi

同我刷夠12c先好半場
返工88

半主起機 希望阿德一定得

快足水

1.79 10.5 ？

我仲未買
會唔會搞搞下完埋場都仲有200

差少少入啵

客？

YES

yes

角定入球

角大針

away fg la

真係好想用200推3口
點解成日冇信心

巾

主單刀唔入

主差d入

個人突破唔夠

1c

屌你老母逼害大波

其實唔難

繼續

入唔到
等半場再入算

屌你老母好彩唔入 岩岩買左客ng

單刀唔入=劇本

一登入正想入11.5@2.33就c

10.5差啲足水

刷c

仆街了 冰封出11.5s

高登？

射得差姐

佢個個禮拜五都追角細架 佢話定律黎

今日打對台

365剛才封盤 差點瀨屎了

仲有4.5買

角啊

4.5上樓

打下機做下野先 球探唔響就穩

10.5 1.74

有預感角會10c完🙈🙈🙈

不了

Agger 咪撚響
3.5s

正式加入失業大軍

cccccccccccccccccccccc

c呢

職賭

咁大獲

0

世界將我包圍

25分鐘未有入波我jump

1c wo

有機會主fg

20min 1c

2c

2C

屌入緊10.5

今次個角球盤係一個好好嘅教學

屌10.5 1.95入緊先黎2c

主又差啲入

Goal

主 fake goal

No eye sees

Fake goal

法國10.5一足水就有c

cccccccccccccccccccccccccccccc

逼害大波

有fake?

2.5細到底幾時爆

fake goal就.....

仲以為自己咁準添☺️

澳假難講

無眼睇

3c

差啲想讚你

3,c

3cccc

繼續cccccccccccccccccccccc

澳假嘅野鬥假

duck

真1:0

啦啦啦有冇人跟左

Gg帕斯fg

假fake黎 差十尺遠
btw 呀德1:0

adl1:0

真係1:0, 好彩冇買客fg

屌你老母 停啦

jump

出現了

dai nine nine please

刷角！入多粒呀你老母 阿德一定得

刷夠12c先好半場

g chi

屌你老母 無fake goal 20啦

客fg

2.5 細我食屎

下半場反cup 1:2

1:0完上半就perfect

第一口推到了

係 要大波波

屌你 老母針

話左重心牙德-1

呀德上半場好易失波

阿德一定德

直播

挽留

要剪頭髮冇得屌波lu一陣見

屌你老母

Kaki 你買左主盤定第一7頭 咁快gel

ccccccccccccccccccccccccccccc

應該第一7頭

第一7頭呀 我出左水

完場啦不如

心水😒

4ccc

今日大家咁高興
一於打和啦
Super

4c

主客不是夢

算啦唔好踢啦不如 食飯好過啦

叫我?

正解

挨過上半 客就反cup

cccccccccccccccccc

5c

中銀香港業積創新高

估角球
阿德8:6

1:0 12c完半場ok?

6c

個所謂fakegoal真係差好遠

想推主ng

10分鐘5c

要13

6c⋯⋯

NO...下半會反CUP

跟香土中左@35⋯20$

2次10.5都入唔到針

下半客ng

阿duck 完場呼叫區

中左what

首名入球？

手持 10.5 1.95 11.5 2.27 1.5s 1.73 3.5s 2.1

收到風陣間會有神奇更衣室

應該係首名入球

@35?

C

7c

7ccc

痴撚線

派

cccccccccccccccccc
起碼8c先好完半場

入得14.5s未

小注咗賽前 今場無肉食

每次都係咁 每次都淆底唔敢入

唉屌 最後信大師買左光輝盤冇買角大
針

同先有巴打講30.5s都好似唔穩

千其唔好半7

屌做陣野番黎就7c

咁要去做多陣

ccccccccccccccccccccccccccc

1.5 99.5s

Kakei呢

按埋層樓落去30.5s

半10以上

牙德

半場會有9c

買左細頂住

半場1:0 我個柏G反CUP就有機了

半11 ok?

半場應該有10c

半7我即刻喺43樓office針落去

賠一塊牆紙

可唔可以落番11.5 俾我入番個足水大啊

無可能

14.5s

今場插滿旗..無綠化帶

呢位手足你好狠心啊

半12ok？

陣間會有足水17.5

事實

OK

上半整多粒

半7全_

空難狗

半細頂住

咪撚半7dllm

定啲黎 客有機會

ccccccccccccccccccccccccccccccc

腳大已死

下半換返正選上黎反CUP

廢清(牙德死忠)🚬

CCCCCCC

半場黎多粒ok?

我放break了 好似好激烈

總之整多幾c先完半場

乜撚都入唔到

開15c比你地好無

即場乜7都入唔到

操盤手

下半先啦

似半7完

操爆狗會媽逼

又關我咩事

[black]5ho half7 la[/black]

手持
1.5s 1.73
3.5s 2.1
10.5 1.95
11.5 2.27
14.5s 1.92

似係格硬整個半7出黎

8c

痴漢出客同客fg

我愛cfu

差少少就無左半主

家陣無足水14.5s

cfu今晚一齊推ok？

12m

似引大

半大

WTF

半細唔係45分鐘爆

希望MISS

召喚tmac

擋出變角球pls

Who 12m

迫害半主

away

嘩冇買添

1:1

半細jumped

撲出變角啦

下半先入啦

半細頂實

半細而家先爆

已爆

絕殺半大

冇買呀頂

劇本

屌佢老母我個主客22倍啊仆街

45mins爆

屌再唔入報驚，單刀唔入已經嬲到仆街

頂

半大呀屌你老母

咁先黎輸12碼

有無人都買左半大

1:1 ht 8c

半大
Kayan d 半場 都話要買對家😂😂😂😂 自從歐霸已經發現

叫撚左佢下半場先入波...係咪岩岩睇唔撚明我個劇本個死澳仔

你？咁進取？

下次講12m講埋邊隊丫大佬

半大cashed

頂 半場推兩口就正 好嬲呀 想打人

推咩先

和！

咁樣半大 點撚賭

好撚癲

派我

sorry 細佬唔岩

46min

屌 半主 收左皮

我個主客22倍啊仆街

咪係 想入ng家麻

買左 諗住你會同我同路

跟你尿
齊心聯want gun

屌 , on9
買撚左半主

真係估唔撚到

2.5s ready to jump

主入兩球定下驚

好嬲呀買唔切

我屌⋯⋯⋯

被迫害

介賭喇睇黎

客ng?

希望有人睇到黑字

12m 澳假

2.5細頂到我裸跑

-3-下半快手刷c

臨半場比人入都有

14.5s得1.6

我次次睇親波都被人絕殺

3.5細都好難捱

環保時間到 綠化帶到完場

一切原是注定
因劇本已比球證

2.5s 3.5s

插滿旗唔該

好想買個無入球

叫你地唔好黑夜模式

呢句啱聽

咁撚on 9都有

肏你

同女朋友二人世界緊，不買即場球了

Kayan noooo

玩留

Oh shit 角大要小心了

半細咁都有得爆

奇跡半大

11.5穩？

屌柏g果球點解唔等多陣下半場先入

泳巴唔屌球既？

樓主還我血汗錢

專注角球

你2.5s 3.5s輸左咩而家

好似上緊堂

覺得要3:3了

唔巧嬲 派膠姐

唔敢講希望澳職同平時唔同

( Show Blocked User - 棋王（已針兩次） )
Jer樓主

好刺激

細波啦

希望下半即刻俾隻角 入到足水14.5s

半8全7

西西買左咩？

流巴陪緊女朋友
你又陪緊

咁撚高難度..

10.5 11.5 12.5 等緊14.5s

報驚

笑左

天狗食角

半8全12ok？

又話扑左

客

半2全2

其實係佢地互陪

買大波等gel 頭

禾巧嬲 你錫返我

搵人cap定圖

9c

入唔到角大了，關app

互刷啦 屌你地老母

Jer走ky了

又一個比我捉到

ALLIN 細了

cccccccccccccccccccccccccccccccc

-3

gchi

11.5 14.5s 2.5s 3.5s

破大船

客先係大船

嚇撚死 又fake goal

咁撐大船

主ng ok?

上啊珀斯

冰封入球啦 想同樓g一齊贏

邊隊？

十九幾個fake goal

Adel

gel乜撚呀屌你老母閪，咁閪大個人守吓規矩得唔撚得呀？

客隊 上啊

批咗獎學金，戒賭了

主-1ok?

下 拎schloarship嚟賭啦

咁13c ok?

獎學金推幾口變退休金

要扑鬼妹

盧終於過尼

10ccccc

客撐住啊

扑

5g會唔會開我個角球積數8:6呢

好攰
仲有兩個鐘先收工
針

已放

只差一點點

15.5b 重注

kaki估下先
主ng

13.5s jump 入完錢搵唔到位補

唔好

主fg
主ng

kaki唔好啦

屌。。。一陣仲要返學校開會

我估咋 冇買

客ng

主NG/no goal

唔好入波啦不如

和和氣氣咪好

都就清明

公主 買左？

11.5 12.5 已死

屌你老母出黎比角

11.5 12.5

gchi 一齊中場猜波 刷下傳球咪算咯

角大已gel頭
10.5 @1.74 等收

買左-1

gel得好 gel得靚

今日咁多gel頭撚

( Show Blocked User - 一風堂赤丸 )

哇 我屌你老母牙

咩叫gel 頭？

我記得好似你係舊人 唔係咁撚樣講野下話

咩事

你老母含家產唔撚gel埋你屎眼 大把人等住開發你

望唔透

大波被逼害已死

11c

正手反手都唔好gel喇 兩邊都有人買

燥撚左 屌你老母

真係抵人小圈子 你班gel頭撚係德既
無買都要屌屌你

食撚埋角

諗起比利時假波事件

嚇死

嚇死x2

開左喎

球探11c

Gel頭撚捉極都仲有

一陣gel頭撚收錢我收唔到我以後唔撚入黎

11.5

收錢又點 1.74都買落去 只會顯示你既懦弱

12c

2次入唔到10.5,針

Agger ching

唔撚開埋13c我都係唔撚會入黎

屌平時2我都要諗諗入唔入 1.74都gel

我有時會買無柒頭1.1 收息

-1 c到我收錢

柏c頂實

Ccccccccccccccccccc